強烈建議政府應該請連登仔做參謀

屌打乜乜教授 乜乜專家